『集思廣益』邊度既西多士最好食？

平時去開啲餐廳勁難食，又薄又唔香。好想食厚西多